本港今日僅新增1宗由英國返港確診個案！

開心 準備去唱k

竟然得咁少車厘

就黎可以堂堂正正咁做中國人

支持除口罩慶祝

張竹君最輕鬆就今日

連燈支肺攬炒派：長假期後14日見真章

所以大家咪咁老定

出街食飯了

個肺炎吹大左啦

點解可以咁得意 拎車厘黎做雪橇

睇下DSE班白老鼠有冇人中招,冇就開始復工復課

連燈

邊有停過工

英國班仆街留喺當地啦

完啦
可以去旅行

酒吧麻雀館無停

人地D國家未完呢

你去旅行個地方完咗？

戴囗罩唔驚

去完再感染你

同台灣一樣咁安全了
台灣應該歡迎我地黎旅行

香港、澳門同台灣一樣咁成功

無事la 無事la 打邊爐唱k直落飲茶行山啦

復咗課先

全面恢復正常

連登攬炒派14日前都話14日後見真章

仲要呢排差唔多全部係外遊撚
隔離期間確診 本地爆發應該唔大了

太好了

疫情完了唔再戴口罩了

攬炒失敗復工復課

聽日之後唔戴口罩了

可以開大陸關了

終於有得番學

本地遊

唔理你地真假膠都好
受上兩星期大批番黎香港上果班外遊撚affect既感染個案仲未夠14日, 未浮哂上面
最少要睇多1 week先可以安心小小

可以除罩了

有無人一齊出黎打邊爐?

屌你老母，未來十四天先至係關鍵呀。

DSE GOGOGO

求吓大家等到連續21日零確診先
求吓大家再玩少一個月
為嘅係長遠嘅身體健康
當我求吓大家

同埋日後一再有未知源頭嘅確診的話
請大家重新再戒備多14日
再一次 再一次 唔該你呀

你都ON9 ~

無事啦yeah,可以返工返學考試啦

香 港 國 寶 ： 許冠傑

打邊爐喇喂

求吓大家聽何栢良話
政府已經夠柒
大家唔好鬆懈住

少驗咪少確診囉，好正常吖

推

哦 又想爆 又驚爆 提埋你 入定牛仔 一齊坐火箭好過啦 上睇28000

淆底獸

其實呢個係兩星期前嘅成果

一陣俾你地咁樣燈一燈，又爆返上去

中國完咗，領先全球！可以親吻我國土地

香港兩次大爆發都輕鬆搞掂

係香港行山

行山去

今次真係未來14日係關鍵

冇事啦冇事啦！

咁我點繼續wfh

可以解封食肆未？

點解封左咁耐仲有人係英國返黎？

我地中國又贏 cls

點解你地會信個數字??????

不如你講個數字如何能做假

同強國一樣了

重光日

乜香港係一國兩制咩

可以去做動了

終於唔駛匿係屋企打機

5月解封大陸關口了

港豬準備好返大陸消費味

香港台灣成為最大贏家

大把隱性病患啦...

連燈燈吓中國

香港防疫係全球最撚勁

有垃撚圾政府，乜人都放入嚟，乜撚政策都無咁滯，照樣無爆發，香港人防疫好撚高汁，醫護系統又夠晒硬。

但政府廢，攪到呢段時間香港防疫嘅情況咁撚成功都喺國際上無聲氣。

仲信政府？
個數字乘100就差唔多，仲未計有好多隱形病人，香港應該至少20-30萬人感染

Yeah ！ 想問下出街係咪可以唔洗再帶口罩

去武漢食野味

point?

係 復活假個個外遊

去武漢食野味最安全

咁要問下黑警 點樣做到擘大眼講大話

你咪出去玩唔好帶口罩, 無人阻你
請便

唔戴

彩你都傻 廢病一個

除口罩lu

收皮啦垃圾肺炎

Molamola
要返工喇

攬炒全面失敗

外遊狗一百巴仙全中

經過Sars, 而家車入面咳一聲大家都即刻彈開

外遊去邊邊個國家仲比香港人去

唔帶奶罩了

武漢肺炎俾人overated左

除罩相見了

無牙老虎

係 政府想大爆發所以會作低個實際數字

罩都除咗

經驗嚟，求其搵個戴口罩嘅香港人做WHO，都好撚過隻nigga。

我尊重黑人，但呢隻必定係nigga

啱洗口罩，大家可以行街睇戲食飯

贏了

diu 冇得攬炒

呢啲野 不嬲宜個星期都大把人做緊

長洲

人地問你條數點做假
你就答咩一國兩制

理解有問題？

趕住復工復產
咁就係嚴查WHO,捉人封艇嘅時候到鳥.

做數，要比dse開考

傻鳩小氣鬼

硬係覺得個數假假哋

明就明吧
一國一際呢句有咩需要解釋
裡面包含左d咩你地理解唔到？

GOOD IDEA

疫情結束

今日唔係4單咩

等睇新加坡表演

69

無事了

哦
咁條數點做假？

攬炒呢？

無得HOME OFFICE啦

起碼要28日後冇個案先叫斷哂傳染鏈啦
樓上班淡友想點

傻系 問非所答

武漢解封班友黎到香港見真章 (好似係)

冇事喇冇事喇，日本快啲俾返簽證我地啦

超過一半外遊都係英國黎既

無封過

咁你俾人拉左去尋釁滋事未？

仆街種子

如果有20-30萬個隱形病人同時間應該有20-30萬個有病徵既人

唔係任何人入境都要強制隔離14日？
咁既情況仲有人返黎？仲要帶病

無個案 重開羅湖深圳灣關口

全香港都係隱形病人
只係無驗
驗左一定好似武漢咁

都冇閂過何來重開

港澳台共榮圈

同比人屌就話人歧視女人一樣

無事啦! 出街打邊爐慶祝

香港人

開返gym Thanks

真係好多後生潛伏廢老思想

仲好意思排廢老

因為要走嘅都走曬

日本仲有好多

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

yeah
開中國關

完了？

炒狗放得曬啲口罩未

我地冇

啱啱先放完假咋 14日後見真章啦
不過本地真係咪撚再爆

口罩丢得。

口罩炒狗蟹貨未

好野去打邊爐luuuuuu

留名等睇14日後又再一次社區大爆發

可以去ocamp食女了

袁國勇出來講野呀

0 感染 三個月先會考慮唔戴口罩

約哂d朋友去千島湖先

又係你條撚屌五毛狙擊KY Yuen

Molamola 仲有好撚多盒口罩賣唔出

hell mode裸裝用刀仔爆機

沒事兒沒事兒

未來關鍵14天

希望d數字可信

英國係咪周街都係？

記得仲蓮燈添

連登仔： 有第二波

仆佢個臭街佢有晒病徵都唔理

武漢開城又話14日
考完dse又話關鍵14日

好嘢， 聽日就唔戴口罩